杜汶澤: 雞排妹一直為香港人發聲. 今天她受了委屈和辱罵, 我不能裝啞巴.

杜汶澤
7 小時 ·

香港人有難的時候，家純為港人發聲，我們都覺得她很到勇敢。但到今天她受了委屈而為自己站出來，卻受到辱罵和揶揄，我心裏面很難受。可能你會覺得她的處理手法不是你心目中的所謂成熟，但如果一個懂得耍手段的人，又怎會為社會不公而衝動呢？

不要只愛別人的優點，而嫌棄別人的缺點。
是同一個人來的！

這個時候，我作為一個香港人，人家對我們有恩，我還能因為怕惹事而裝啞巴嗎？
#我支持雞排妹

台灣宅男女神「雞排妹」鄭家純日前在FB自爆遭台語歌王翁立友性騷擾，翁立友今日在台灣舉行記者會，但全程避談摸籮事件只堅稱清白，更為免與雞排妹對質，出動調虎離山之計，將雞排妹拒之門外。

杜汶澤今日在FB留言撐雞排妹：「香港人有難的時候，家純為港人發聲，我們都覺得她很到勇敢。但到今天她受了委屈而為自己站出來，卻受到辱罵和揶揄，我心裏面很難受。可能你會覺得她的處理手法不是你心目中的所謂成熟，但如果一個懂得耍手段的人，又怎會為社會不公而衝動呢？不要只愛別人的優點，而嫌棄別人的缺點。是同一個人來的！這個時候，我作為一個香港人，人家對我們有恩，我還能因為怕惹事而裝啞巴嗎？」

而2046台灣成員吳崢亦出言力撐雞排妹，直斥翁立友先是堅持不願直接面對當事人，再用已懷孕9個月的員工當人肉盾牌兼出動家人打溫情牌，而一直未有還原當天現場狀況，反而鄭家純面對現場不友善的言語抨擊，其他人痛罵，依然始終保持冷靜，令人敬佩她的勇氣。雞排妹亦有轉發有關發文並說：「前天長輩傳給我的鼓勵訊息，分享給大家：『勇者無懼、智者無慮、仁者無敵。』」
...........
其後曾國城為事件表示抱歉：「我的肚子可能比她（雞排妹）的胸部要再大一點，她對於我表達友誼的方式如果不太習慣，其實明說就好了，在我的世界裏沒有男女老幼。」當日有份參與錄影的吳怡霈，今日在FB留言：「城哥有沒有撞胸？客觀而言，在進棚準備開錄前，城哥一向會跟每個來賓熱情打招呼，禮貌性的握手擁抱，哈啦個幾句，上半身的接觸有沒有觸碰到胸？我個人感受不太大，可能那短短2秒，端就我的解讀，發乎情止乎禮，點到為止，但他肚子有撞到我們是真的。」不過她也認為同一種動作，每個人感受解讀都不同，視乎用甚麼角度看世界。

雞排妹五官真係少有咁靚咁整齊

不能啞忍佢受屈辱

連波同蘿都勁靚

杜汶澤條淫蟲扮乜鳩野

依家就充聖人

心地都靚

雞純妹

樣靚 心靚 有波有腰又屎忽靚 仲要係有腦會為公義發聲 對比返歐美個堆偽人真係

全力支持佢

死色魔翁立友

屌你老母早幾日揸撚住人個飛機杯咪一樣可以告你性騷擾

見到咁，佢好難唔渣wo

佢夠成日喺喱騷對住條女講鹹嘢又講人個胸又盛
話就話佢公司啲女拍得片就預咗，但佢講得呢啲嘢都係助長緊性騷擾佢仲出黎學人加把口

男人都係淫蟲 唔洗踢爆都知

所以咪話佢扮撚哂野

拍之前夾好左做節目效果唔得

講鹹嘢同翁立友做摸籮動作, 係兩回事
而且如果公司啲女同意佢係節目講咸野, 有咩問題?

無錯, 夾好左跟本完全無問題

同翁立友既行為係兩回事

力撐同路人

支持雞排妹

咩事

推

- 「雞排妹」鄭家純日前在FB自爆遭台語歌王翁立友性騷擾.
- 翁立友今日在台灣舉行記者會，但全程避談摸籮事件只堅稱清白，更為免與雞排妹對質，出動調虎離山之計，將雞排妹拒之門外.
- 大量網民屌雞排妹, 支持翁立友.

連個心同腦都掂

有得屌咩

受左飛機杯之恩，點都要出聲支持下

盜狗扮咩啫。

睇翁都係借意抽水

最重要: 雞排妹一直大力聲援香港抗爭手足

你老母做雞學人扮處女

咁佢哋frd底既
扮一次好人囉

不嬲都撐女嗰邊啦 唔通撐個阿叔咩

撚到，發哂爛渣。

喺依件事好明顯係翁立友身有屎啦
我支持雞排妹勇於表達自己
另外都感謝佢對公義發聲，支持香港
但無可否認嘅係雞排妹未比香港人留意前，個底其實好花，所以台灣人大部分都喺未有翁記者會前唔支持雞排妹，但而家一見到翁咁嘅反應，好多台灣網友都覺得翁一定有錯。
重申：喺依件事我絕對支持雞排妹

翁立友係記者會完全遊花園, 仲唔敢跟雞排妹對質, 明顯身有屎

樣靚長腿大波屎忽正聰明心地善良
直頭完美

其實五官唔算好靚

杜狗肯定晚晚都用個杯

夾好同無夾過兩回事喎
無溝通過對方無同意咪非禮囉on9仔

我代表全港網民一齊支持雞扒妹

由館長中槍個件事就覺得台灣好多新聞都係鍾意亂鳩咁寫
啲人就勁撚五毛熱狗 覺得你著得性感就預左被人性騷擾
完全錯撚晒

全力支持雞排妹

同意

都起碼會扮下野 其他人彩雞排妹有味
香港人成日要人幫 但好小幫人

Btw 支持雞排妹

館長個排日日開po屌台媒

連登啲五毛多撚到呢

其實化左妝好難有人唔整齊

而家都日日直播屌架
台灣蘋果佢都好似有屌過
唔明點解台灣啲新聞咁鍾意做鳩佢

幫推

左右對稱化唔到，一影相就現形

查清楚未
之後炒車就柒

831查左未
我都怕炒車

翁立友自己都唔肯開誠布公.
係記者會完全遊花園, 兼逃避跟雞排妹對質.

我都知雞排妹好委屈

但我又明非禮佢果個好難忍

但無論如何, 都唔可以非禮

支持雞扒妹

皮膚好 身材好
樣正常已經贏好多人
佢淡妝真係勁正

啲報道係咁話佢麻煩到個對家大肚婆經理人

都戇撚鳩

點解唔係話對家連自己員工大肚都仲要佢返工幫佢手頂

黎到香港咪肥婆一名

心善人靚 人靚心善

所以雞排妹一定唔會屈佢

撐雞排妹！

係，佢係成個package正，五官真係唔算特別特出

我都知佢地係夾好呀
但我覺得唔一定要靠講鹹濕嘢，例如拎女人身材黎講，黎做節目效果姐，因為咁做係咪會令大眾覺得拎呢啲嘢黎講係好好笑？

「Her nose is too big」

皮膚好已經好難得
佢仲要成日化妝落妝打勁燈影相
紋都無乜 佢真係keep得好

支持家純

你可以睇
但唔可以揸
明白唔
台灣老狗

push

如果一個男人佢真係清白無做過
比女人屈佢性騷擾/非禮 一定唔會係咁樣
肯定急急腳出黎澄清聲明

撐

所以翁立友多數身有屎

仲fb

雞發左聲都係一隻雞

#我支持雞排妹

幫雞排妹：淫蟲 好撚假
唔幫雞排妹：垃圾 廢柴 唔敢出聲

你阿媽都係雞

價錢未傾好 緊係受委屈

紅利攞完再攞

我不能不拔雞巴

師兄mean到

眼耳口鼻波

照佢咁講，佢老母做雞比人屌，咁佢老豆屌佢老母都係算叫雞

小母狗

場合 情況都唔一樣 你係咪ON9
番工做緊野受你兩句唔緊要 大家知係FOR 做野
依家佢係私下比條仆街意淫
如果你條女做SALES 要幫客著鞋
個客係你條女收左工仲叫佢幫手著鞋又得唔得呀?

雞排妹形象其實好撚差係台灣，基本上依單野台灣冇乜人撐佢，感覺佢EQ有少少低，睇佢處理依單野就知，我諗佢都幾難係個圈到繼續立足，佢太麻煩，立場歸立場，多謝佢支持香港，但佢入行十年都有，處理事情都係好唔圓潤，一堆爭議。

pish

真係想幫人就幫手報警啦

撐雞排妹

讚

黃就可以#metoo
但如果被#metoo嘅都係黃
杜汶澤同班偽善撚會點揀呢

唔好係黃店就鳩衝（5）- 屯門咖啡 Kaleido 之唔準用兩枝叉

我支持雞排妹

推
支持雞排妹

完全唔識翁立友，但以雞扒妹一向往績，我諗唔到理由唔信佢、唔撐佢

佢都係話撐雞排妹啫，又唔係要咩道德光環

yep

其實唔理佢係唔係好麻煩啦，總之佢撐香港我哋就會撐返佢囉

隔離咪有個PO係譚杏藍講自己都試過被性侵 之後被連登仔圍屌
其實雞排妹喺台灣既形象咪好似阿小花咁

連登d廣告咁鬼衰

支持

佢個飛機杯made in 支那

偽人樣係假嘅、波係假嘅、形象係假嘅、中意fans係假嘅，唯一真嘅就係追逐人民幣嘅心

情況係唔係好似呂麗瑤咁

PTT 台仔班留言勁撚閪

當中唔少似分化撚多, 借機狂屌香港人同綠營

有人打埋簡體字露底

認同
呢種根本係意識形態賣淫
將成個風氣都落左去 胸部 幾大 靚唔靚
然後誘入發罪

好撚慘，即係教師而家係制度內都係助長緊個失敗教育制度，所以唔屌得局長？

講咁既野, 同話成人節目和色情電影係引誘強姦, 有咩分別?

事實上, 好多科學研究早顯示, 成人節目和色情電影反而可以減少性犯罪.

天竺鼠gang gang個填詞得15歲 佢叫阿言

按你邏輯
同老婆行房又係性交
捉條女強姦又係性交
所以兩種行為係一樣？
所以有老婆嘅人無資格指責強姦犯？
神邏輯

呢啲戇鳩講法
咪同話玩得暴力遊戲多會令人暴力
估唔到仲有人信

不了 似JOHNNY DEPP炒車現場噉

佢唔出黎講野點拎光環賺錢

佢係自我，有性格，唔怕衝突，所以遇到唔合理嘅事情先會公開講，就等於佢會公開撐香港一樣。雖然咁嘅性格喺台灣唔會受歡迎

點解呂麗瑤me too就咁多連登仔屌雞排妹就咁多連登仔撐?兩者都係無証據下去人格謀殺另一個人,仲要開記者會個陣放兩個飛機杯係檯佢幫香港人發聲係另一回事, 係呢單性騷擾事件上撐佢唔落

連登係咁

雞排妹呢啲先係真女權，身體力行實踐性解放（但我要強調唔代表可以俾人摸），感怒感言，做自己想做既野，關心社會政治，而唔係趨炎附勢，乜9都唔做日日鳩叫要權力個種偽女權

人靚心地又好，支持

你又講得岩

負皮既人駁下我?係咪撐過香港以後就可以亂鳩咁me too人?連登幾時還呂麗瑤一個公道?

PTT台仔咪即係香港嘅連登港男

第一，佢幫香港人發聲唔係另一回事，就係一回事，佢幫香港人，香港人就撐佢到底，就係咁
第二，佢撐得香港人，咁大眾自然對佢人格評價比較高，咁講出黎既野都比較可信，大家都願意信佢，個個翁乜乜，大家都識佢老鼠，自然冇人信翁乜乜講野

咁係咪下次撐過香港人就殺人都要撐姐係撐過香港就連事實係點都唔重要?盲撐到咁真係好事?

講到明連登只問立場

強烈對比

咁要學中國禁晒d game
暴力流血咩都唔玩得

其實係，總之所有反共國家就係好國家，邏輯清晰。

Push

幾時黎番Q

扮咩呀
淫雞人盡可夫

支持雞排妹 告9條友

佢唔肯喎

一個係屈
一個係堅

呂麗瑤都至少有報狗, 你雞排妹拎左D咩証據出黎?你話堅就堅?

真心正

睇雞扒妹作風
唔似老屈

呂麗瑤嗰單，會唔會係因為有證據顯示件事無發生過？例如當時D相同佢講嘅嘢有出入？加上法庭判咗無罪？但係個教練都已經俾人炒咗？

At least 所以其實兩件事唔可以相提並論？

唔係屈唔屈既問題，根本性騷擾呢d野係好主觀既野，有無錯係應該拎上法庭處理，但佢而家又唔告同埋佢放兩個飛機杯出黎都睇到佢對呢單野有幾認真

咁雞排妹又有咩証據？而家男方叫佢告上法庭佢都唔敢

見到有傻仔冇睇條咸濕佬既反應
完全顧左右而言他
對付個女人仔又唔開記者會又調虎離山
仲要擺個大肚婆出黎頂
唔係身有屎最好係會咁做
講真呢啲野發生果刻冇片就冇片架喇仲可以有咩「證據」

然後總有班傻仔走出黎扮眾人皆醉我獨醒咁屌「連登仔」
扮撚哂同主流意見相反
同熱狗一尻樣
但明明自己都係用緊連登acc覆連登post
係喇叻喇最醒係你啦咁都諗到

呂麗瑤單野一來有趁當年metoo風潮，攞彩之嫌，二來當年有人分析佢同個教練一直都好親近，「事前事後」都係

雞排妹擺飛機杯係度代表可以比人非禮？

而加呢一刻一定係撐到底,除非證實左佢係屈人,咁而加都未知佢係唔係屈,就一定撐左先
況且唔止連登,而加上網個個都立場行先啦,唔係第一日既事,我承認我都係

support 雞扒妹

仲有你唔好講到事實就係佢屈人先,事實係件事根本未明,只可以講兩邊都有疑點,係呢個情況下我覺得撐雞排妹係理性

咁雞扒妹係台灣人既立場形象係差WO, 人地台仔屌左你雞扒妹先有咩問題?

佢係台灣人立場係唔係差我唔清楚,我只係講緊香港人撐佢冇問題

咁你都唔代表事實未明既情況下可以咁樣人格謀殺, 咁同支那司法既有罪推斷有咩分別? 雞排妹唔敢報警唔敢告人已經輸左

你問緊兩件事分別呀嘛，咁所以我咪話俾你知個分別在於一個無證據，同一個係有證據證明女方有予盾，所以兩件事有唔同囉。

明唔撚明？ 可唔可以睇清楚先覆？

我無講過我撐雞排妹，但見你乘機拉埋呂麗瑤嚟講就真係好撚荒謬。呂麗瑤嗰單擺到明唔撚同。你會唔會話手足私了同普通黑社會打鬥係一樣？

比人非禮都可以拎黎炒作 點知佢係咪老作搏出位

請問雞排妹有咩証據?你話有就有?佢有証據又唔拎出黎?
呂麗瑤有無証據都好佢都至少肯去報狗, 單野最後都上埋法庭, 你雞排妹又唔敢告, 剩係識用傳媒同網路係到單打, 而家台仔唔撐佢同香港人唔撐呂麗瑤根本一模一樣

邊有人睇呢兩樣野

台仔主流意見係屌雞排妹WO

充你老母咩充

咁的確佢唔報警呢樣野係增加左佢係屈緊人既感覺,但我地唔知內情亦同樣唔可以人格謀殺佢斷定左佢屈人先,可能佢準備緊告,可能台灣司法制度俾唔到佢信心,我地唔知,只可能當呢件事未明,咁你鐘意take side係覺得佢屈人,唔撐佢,冇問題,我鐘意/其他香港人鐘意take side支持佢,亦都冇問題,只係想講清楚呢件事,我唔係同你爭論緊條友究竟有冇非體雞排妹,只係嘗試解釋俾你聽點解香港人撐雞排妹同埋撐佢都合理

咩叫台仔主流意見?

PTT果班, 而家借機狂屌民進黨同香港人, 明顯有網軍幕後操作.

心善樣靚有智慧，點解唔撐佢

我撐雞排妹

又有班5毛係到帶風

巴哈FB到到都係屌佢多過撐總之人地講既野唔係同你同一立場就係支那網軍

幾時再出寫真？一定課

唔好理條垃圾

駁唔到就垃圾你鐘意啦, 反正台仔主流意見都係屌鳩佢, 你班連登仔鐘意撐咪撐

巴哈都被嚴重滲透.

巴哈唔少人都係支持罷免黃捷....

講出黎就係炒作呀？

唔知係咪老作你憑咩話人博出位

拎飛機杯出黎炒作 唔係講出黎

支持女神

拎飛機杯還拎飛機杯

非禮還非禮

你係有罪假定

屌你咪係有罪假定個男

係非禮記者會拎飛機杯出黎都可以分開兩樣野 你係咪習慣分開啲野黎睇

師兄食開屎？

你睇真啲，佢成篇野只係話支持雞排妹，冇講過反對性騷擾

返大陸啦屌你老母五毛狗

咪係，又唔撚告人

炒作多

推 靚女就是正義

中國平安屌你老母啦

成班當正自己係官阿?
等睇炒車

以前對雞排妹無咩感覺

但有一次睇片見佢著D居家T SHIRT 化淡妝真係改觀

佢唔露波唔化濃妝唔講咸野個樣真心係好靚

但佢又唔告個男係想點

咁邊到先睇到台灣嘅主流意見？

Dcard, 明明勁多台灣人屌雞扒妹，香港人就因為人地嗰幾句廣東話支持香港就濕晒，亂柒咁支持

支持佢同支持呂麗瑤有乜撚野分別

相反意見就係五毛網軍，政治正確就係啱，用下個腦啦

Btw支持雞扒妹所有行為，因為我係香港人，支持同路人

其實依家雙方即使有證據都無敢告
只可以用輿論壓力

台灣網民真係好多屌佢炒新聞 由其拉埋曾國城黎講

條友性格上係有啲問題，基本上佢已經搞到係圈內係鬼見愁咁，拉一堆人落水好似痴線婆咁。

支持雞扒妹
但唔係因為佢咪搞錯

其實報警係咩證據?
你覺得香港警賊同台灣警察係一樣??
即係有黑狗幫就係啱?
神邏輯

未見過人開記者會放飛機杯
人地記者會又無請佢,不請自來, 基本禮貌都無

收皮喇杜狗

最賤係你喇
請人做野做完唔出糧

仲要封殺人

本身上面有位清講都唔想覆
但原來咁多人又要屌人又唔做功課

成班傻鳩以為係澄清記者會？
個記者會主題係關於佢義賣個飛機杯
係有記者突然問起單野人地先回應下

唔放係枱宣傳唔同插係你條J度？

做show girl著得少布等於可以比你非禮？

賴瑩真律師說，她看得出雞排妹一開始不想公布廠商和歌手身分，是因為被迫豁出去了，才導致現在的情況，但若真的沒影片就無從告起嗎？賴瑩真說這類案件若沒物證，還有其他3項可以補強，一是目擊全程證人證詞、二是事發後第一時間接觸受害者的證人證詞、最後是受害者本人鉅細靡遺、陳述合理、毫無矛盾的指證，若內容十分可信，也會作為判決依據，「機率雖然不高，但實務上也有過類似的案例。」

話雖如此，賴瑩真律師坦言，這類案件在實際訴訟時會遇到十分大的挑戰，也需要相當的訴訟技巧，並非完全不可能成立，

On9，雞排妹咪即係台版撐肥馬炒車事件囉——好撚多香港知名人士攬事主，結果全部炒晒車

成班話佢心地正 邊個知？你識佢？
就平時睇佢過住言行表情。老老柒柒
呢條女幫唔落。醜聞一大堆
假話連篇，唔識尊重人 好難相信佢所講嘅嘢⋯
手足們唔好因為佢話撐過香港人就扁幫
好多所謂嘅正義亦有可能係順勢借勢

利申:不喜勿插

證實左佢比人非禮？

都唔係 而係其實件事發生喺形象較好既藝人就相反風向
雞排妹對台仔黎講=過氣但又經常搏上報既attention seeker

好想佢揀我做百人斬其中一人

杜仔 雞妹

睇下自己打咩啦on9